0830-1100 《風波裏的茶杯》LIVE 20210316 主持: 梁家權 陳堡明

#D100 #風波裏的茶杯 #梁家權

D100 風波裏的茶杯20210316
主持: 梁家權 陳堡明

D100 Radio
514K subscribers

免費訂閱支持D100頻道，同我地一齊撐住香港：

#D100 Radio 《#風波裏的茶杯》
2021年3月16日 星期二
主持:#梁家權、#陳堡明
逢星期一至五；早上0830-1100
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。